{
  "nav": {
    "dashboard": "계기반",
    "users": "사용자",
    "settings": "설정"
  },
  "navAccnt": {
    "User information": "사용자 정보",
    "Edit user information": "사용자 정보 편집",
    "Lock screen": "잠금 화면",
    "Lock user": "사용자 잠금",
    "Login": "로그인",
    "Sign Out": "로그 아웃",
    "Author info": "저자 정보"
  },
  "Language" : "언어",
  "message": "여보세요 i18n !!",
  "Hello": "안녕 안녕",
  "Inner Collapse": "내부 붕괴",
  "navRight": {
    "ACN": "좌창",
    "Corporate accounting":	"기업 회계",
    "Management Accountant": "경영 회계사",
    "Accountants": "회계사",
    "Input": "입력",
    "Report": "보고서",
    "Finalization": "마무리",
    "Accounting Data Entry":	"회계 데이터 입력",
    "Accounting Directory":	"회계 디렉토리",
    "Account categories":	"계정 카테고리",
    "Currency Category":	"통화 범주",
    "Customer Category":	"고객 범주",
    "List of employee": "사원 일람",
    "Arising balances":	"잔액 발생",
    "Menu of goods":	"상품 메뉴",
    "Warehouse list":	"창고 목록",
    "Import Export inventory":	"수입 수출 재고",
    "Other Categories":	"기타 카테고리",
    "Accounting report":	"회계 보고서",
    "Arising balances":	"잔액 발생",
    "Balance Sheet":	"대차 대조표",
    "Business results":	"사업 실적",
    "Cash Flow":	"현금 흐름",
    "Tax return":	"세금 환급",
    "Declaration 01/VAT":	"선언 01/VAT",
    "BC26 Invoice Report":	"BC26 송장 보고서",
    "Financial Report-xml":	"재무 보고서-xml",
    "Financial Report-xls":	"재무 보고서-xls",
    "Declaration 03/TNDN":	"선언 03/TNDN",
    "Invoice Declaration":	"송장 신고",
    "List of Input Invoices":	"입력 송장 목록",
    "List of Input VAT":	"입력 VAT 목록",
    "Outcome Invoice List":	"결과 송장 목록",
    "List of Output VAT":	"매출 VAT 목록",
    "Delete vouchers this year": "올해 바우처 삭제",
    "Full backup": "전체 백업",
    "Database backup":	"데이터베이스 백업",
    "Database restore":	"데이터베이스 복원",
    "Backup-restore":	"백업-복원",
    "Print vouchers": "바우처 인쇄",
    "Print invoices": "인보이스 인쇄",
    "Data sheet backup":	"데이터 시트 백업",
    "Print the Accounting slip":	"회계 전표 인쇄",
    "Print the Receipt":	"영수증 인쇄",
    "Print the Imp-Export slip":	"수입 및 수출 전표 인쇄",
    "Employee": "직원",
    "Customer": "고객",
    "Product" : "제품",
    "Complex Edit Table": "복잡한 편집 테이블",
    "Inline Edit Table" : "인라인 편집 테이블",
    "Administrator": "관리자",
    "Connect Databases":	"데이터베이스 연결",
    "Users List" : "사용자 목록",
    "Invoice List" : "송장 목록",
    "Display": "디스플레이",
    "Colors": "그림 물감",
    "Upgrade Accounting": "회계 업그레이드-",
    "Print authorization": "인쇄 승인"
  }

}
